薯仔可以點整

屋企有幾個薯仔
整咩餸好

炸

麻辣薯仔絲

[早餐師] 西班牙厚蛋餅

蛋餅

薯蓉

蕃茄薯仔湯

薯條

覺得太多油可以整煎蛋餅

切片 加芝士落去焗
當千層麵食

Ching識食

都得

咸魚炒薯仔
菠蘿忟薯仔
清蒸薯仔絲
油鹽水浸薯仔
避風塘炒薯

煎薯餅

老母煮得好好食

生食

凉拌土豆丝

焗薯

醉薯仔

日式薯仔沙律，黑椒粒焗薯

等佢發芽